==================================================================
Введение в систему управления виртуальными машинами docker-machine
==================================================================

Кросплатформенная утилита ``docker-machine`` прежде всего используется для создания виртуальной машины с ядром Linux и системой Docker. 
Утилита также может быть использована для управления виртуальными окружениями в том числе и на базе VirtualBox.

.. include:: ../../Include/docker_machine.rst
